{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥수수수단"
    },
    "text": "オクスススダン (옥수수수단)\\n\nイネ目の花本科は一年草で、糖質中には若干のでんぷんやブドウ糖が含まれています。オスは必須アミノ酸のトリプトファンとリシンが不足しており、他の穀物と一緒に摂ると良いです。特に、シラミは食物繊維が豊富で便秘予防に効果的で、胚には必須脂肪酸であるリノレン酸が含まれており、コレステロールを下げる効果があります。ただし、ナイアシンの含量が少ないため、皮膚病であるペラグラを引き起こす可能性があります。かまぼこは中身を傷めないようにきれいに洗った後、沸騰したお湯でゆっくり煮込み、片栗粉をまぶしてふるいにかけ、再び沸騰したお湯で煮ます。ゆでたざるの中身に再びでんぷん粉をまぶしてふるいにかけ、熱湯で煮る過程を数回繰り返し、ざるの中身が透明になるようにして冷水に浸けておきます。砂糖水やはちみつ水を冷やしておきます。フルーツポンチボウルにマッシュルームの中身を入れ、慎重に砂糖水やはちみつ水を注ぎ、上に松の実を浮かべます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オクスススダンは一年草ですか？",
            "answer": "はい、オクスススダンは一年草です。"
        },
        {
            "question": "オクスススダンにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "オクスススダンには糖質中に若干のでんぷんやブドウ糖が含まれています。"
        },
        {
            "question": "オクスススダンは必須アミノ酸のトリプトファンとリシンが不足しているのですか？",
            "answer": "はい、オクスススダンには必須アミノ酸のトリプトファンとリシンが不足しています。"
        },
        {
            "question": "オクスススダンと他の穀物を一緒に摂ると良いですか？",
            "answer": "はい、オクスススダンと他の穀物を一緒に摂ると良いです。"
        },
        {
            "question": "オクスススダンには食物繊維が豊富ですか？",
            "answer": "はい、オクスススダンには食物繊維が豊富です。"
        },
        {
            "question": "オクスススダンの胚に含まれているリノレン酸は何の効果がありますか？",
            "answer": "オクスススダンの胚に含まれているリノレン酸はコレステロールを下げる効果があります。"
        },
        {
            "question": "オクスススダンにはナイアシンが少ないため、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "オクスススダンにはナイアシンが少ないため、ペラグラを引き起こす可能性がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "かまぼこの調理方法を教えてください。",
            "answer": "かまぼこの中身をきれいに洗った後、沸騰したお湯でゆっくり煮込み、片栗粉をまぶしてふるいにかけ、再び沸騰したお湯で煮ます。"
        },
        {
            "question": "ゆでたざるの中身に何をまぶして何度か繰り返し煮るのですか？",
            "answer": "ゆでたざるの中身に再びでんぷん粉をまぶしてふるいにかけ、熱湯で煮る過程を数回繰り返します。"
        },
        {
            "question": "フルーツポンチボウルに何を入れるのですか？",
            "answer": "フルーツポンチボウルにマッシュルームの中身を入れます。"
        },
        {
            "question": "フルーツポンチボウルに何を注ぐのですか？",
            "answer": "フルーツポンチボウルに砂糖水やはちみつ水を注ぎます。"
        },
        {
            "question": "フルーツポンチボウルの上に何を浮かべるのですか？",
            "answer": "フルーツポンチボウルの上に松の実を浮かべます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 520
    }
}